我想問吓係咩情況下Web版會出現咁嘅樣?

我用Ubuntu 17.10嘅chrome開會出現下面咁嘅樣

但係用Win 7嘅chrome開會係平時咁嘅樣

點解會咁嘅?